有冇人個心十五十六諗緊打唔打疫苗好？

到低係打定唔打，如果打，咩時機打好，啲疫苗會唔會因為宜家報告嘅副作用而有所改良

Vaccines Cause Autism

實驗品